[代問]識左個日本囡囡 幾時要去馬?

FD子無連登AC
幫問
佢識左個日本妹4~5個月
上個月同個架妹單獨出夜街
講野唔算好多
但可以摸手仔(NOT 拖) 同控好埋
應唔應該去馬

圖定老母

幫FD子問
我都想要圖

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

推

其實日本妹好開放 拖勁耐都唔敢行動佢地會覺得你廢

以前住過日本 身邊唔少日本朋友

佢話果晚教個囡囡影相
借D兒摸到幾次手仔

四秒插入

830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

多謝支持

屌o架妹咁撚易食都問
你個fd真係冇撚用
切撚左碌鳩佢啦

跪問師父是咪食過架妹

佢會同你單獨去飲酒/會同你孤男寡女共處一室就9成都扑得野啦
屌你真係唔撚識架wor

可以召喚日本妹killer

佢個case係出夜街咋wor
咁都可以得米？

不了

屌你仲唔馬幾時去

屌出得夜街都唔約下場去飲酒？
去自己住個邊附近飲飲完條女冇車走咪去你屋企囉

屌你不如真係切撚左佢算鳩數把啦

佢應該睇緊個post

佢話無把握喎

叫佢讓返條女出黎啦

我有把握喎

details plz

我都咁講
條友日文又唔係講得好

不如圖先

單獨出得夜街都仲要估有無機
真係無得救

我都想
條撚樣唔益自己友

話唔定日本妹唔同啲？

屌，咁就唔係個女仔係一般情況下摸手喇

日本妹你夠膽就得架喇，佢地欣賞勇氣

利申：我成功過

真心？
details plz！
想學

push

Push

師兄有exp？
求教

咁如果出現上面情況
即係代表左啲咩